依家係搞不合作運動既最好時機！

依家唔會塞到金鐘班義士
同時又好多人都等緊行動升級！
係未決定到金鐘死線前
就係最好時機

唔可以比政府習慣我地既抗爭模式
安全成本低 佢冇可能扔催淚彈入地鐵站
和理非既光環繼續拎 又可以有確實成效

我自己覺得可以玩守法合作運動

逐個議員查僭建

不合作運動識玩就唔會犯法

有好多野可以玩

都係一個好 suggestion wor

我就唔信佢地禁守法

直頭係啦！ 同時玩守法合作運動同不合作，無衝突